點解尼馬個髮型越黎越柒

明明以好好型

因為同d草愈黎愈friend

下 依架個look襯佢多d

永遠有個浸MK味

有佢咁型既MK溝死女啦